沒有暴徒 只有薑徒！！！

新口號！新行動！
沒有暴徒 只有薑徒

圖片來自隔離post
元氣壽司疑似好多人排隊等位真相！！！

祝大家用餐愉快

推推

冇人推 係咪得我笑左

笑左 但唔值得推